一句講曬 揀長髮定短髮女

長髮
短髮
絲可以出返去

個人認為連短髮都靚既女仔長髮都一定會好睇

如果係靚女 就短髮 唔靚就咩髮都唔掂

推

靚加身材好那個

短

拍拖是撚但
同居/ 結婚一定要短髮

點解？

假設一樣呢

我會揀光頭都靚既女仔 應該咩髮型都carry到

做下家務咪明

長髮 因為可以日日唔同髮型

短髮

你話呢

短髮 有種吸引力

大波個個

男人得唔得

兩個都平呢

一定係樣靚大波

短頭髮靚嘅，留長頭髮只會更靚

認同

唔知點解特別迷戀短髮妹

Exactly

長髮
過腰去到腳膝
見有d 好靚女仔的確會咁留
但香港天氣熱好少見到

勁嘔心
痾屎嗰陣成日揩到個屎忽窿

ok已正評

一定係長髮斜陰

Aggrr

原來都係中意長髮多

無可否認真係靚女既短髪都靚...
但係小弟默默留下正評 巴打唔覺長頭髮既女仔（靚/順眼）扎馬尾嗰下好正咩

圖都冇張

緊係長髮啦

我覺得生得細粒 再加上短髮好正好可愛

近排迷上短髮

長髮才是王道

睇過咁多個女 得一個短髮係掂嘅
ig: ckalit

第一二個咩名

no

馬尾

長髮扎（計） 或 短髮
總之啲頭髮唔好披落黎到頸

1 最上moga
2 草娥

關髮長咩事 重點係個人本身靚

短髮萬歲

你個名

其實好睇人
carry到短髮既就真係好靚
carry唔到就變呀嬸
反而長髮乜鳩既人都得 變得冇咩特別

短髮世界第一